買左iphone 11pro max好想換返細機

好撚大部好唔慣阿...............

用用下就慣架啦~

尋找嘅合適嘅保護套

唔緊要，我幫你要左佢

識買一定買pro

不要再說了

Se

Pro

大機單手打字好困難....

我反而1516想轉大

我用iphone 5同你換啦

想轉細....買個陣無睇清楚個spec
係得電同 mon size 嘅分別 其他一尻樣
唔怪得藍精靈同同事討論買細定大 條友好肯定講緊係買細

其實我之前都用開x, 今次手痕想試下max，但始終都接受唔到

同我換😂😂😂

Pro max 啲電係最勁嘅， 咁多部新機都係佢最勁

我就係xs用大機頂唔順先換11 pro細機

送畀我真絲

可以諗諗

我細機想轉大

之前用Xs max 加原裝皮套 好正 唔厚
Pro max 都已經厚 仲用過厚套 依家又重又厚 想死

不了
唔鐘意用人地用過既機

女呢？

應該成部都有暗病 不了

我xs max 換 11pro max 有D後悔 覺得好重 重過xs max早知買11 pro 算

用完pro max 隻手有冇累

8plus換左pro；
好細好唔慣

揀女朋友一定揀處

冇品味

6s轉11pro好唔慣 好撚重
個face id又成日開唔到 戴口罩又要打密碼開
又無左3D touch

完全明你咩感受，我由ip7轉11pro max，用緊第4日都係仲好掛住7個size
不過我自己覺得就係既然買左就唔好諗咁多 繼續用算 大機總有優點既

小妹用我心愛嘅6s同你交換啦

支持換返細機

pro max咪同7+ /8+一樣SIZE

換咗用落有咩分別？
見舊電咁勁我都心思思想換

直接買部iPad mini, apple watch5， 加埋air pod 都應該抵過部 pro max

唔啱用讓俾我，$500 ok?

一定入過水

Pro max 又難單手用

用厚同重堆出黎有咩意思

由7plus轉pro,大機細機都用過，始終細機手感最岩

用開細機好揸手好多, 影相自拍都方便D

8plus換11pro
感覺差唔多，因為11pro都好有重量
個mon又差唔多大(雖然11pro話有5.8吋)，真係影相好D之外冇乜太大分別

係阿....大機真係好難用

兩樣野黎既

巴打咩色幾gb
我都心思思想試下大

64 警鄉黑

渣開32A 轉渣36F 一定唔慣

我係64細，但想換返popo綠, sor

用開7點會買 Max, 仲大過7Plus

上年用xs max好後悔買咁大部

由其單手操作既時候正到

Apple咁多年都係出一大一細 都仲有人買錯size

買左pro 後悔唔買max

廢柴

利申: 單手用ipad mini

粒電好正
8plus 轉pro max

買返個薄殼/祼跑 會好正

想試大機但後悔

真心好討厭大機

趁仲新放咗佢買返細機囉

大機打字係麻煩D 但比多900蚊 粒電勁D 個MON 大D 又真係好抵

反而係買左細機後悔
之前用開8仔 想試下大機 但買左pro後發現只係個mon長左 睇片睇劇根本冇大分別
上星期忍唔住放左細機買返max
第三日開心使用中

本身用8+直上pro max愈用愈好用
細機玩過好似差少少咁 窄左好多唔慣

買左白色大機用左2日隻手真係好攰
心思思想轉返黑色細機

Face ID成排sensor鬼死咁大
18:9嘅5.8‘’mon嘅顯示面積根本唔夠16:9嘅5.5‘’mon大
咁細個mon睇video一啲都唔開心
OLED材質+468ppi+對比度200萬比1都冇Q用
細mon根本show唔到呢個靚mon嘅優勢
明顯iPhone11&pro max更稱心

統計支那人鐘意大機
日本人鐘意細機

我覺得無咩分別 因為我出去唔會用手機玩game 睇片 所以2部機都夠我用到1日最大分別 係個鏡頭 亦都係我換手機既原因但係11pro max再重xs max少少如果用緊xs max 同唔需要咁多功能影相 我覺得唔需要換pro max 可以等下年個部

速度上呢？睇片就差唔多
唔知用上手大唔大分別
如果冇分別不如忍手忍一年算了

最咗一年max 最後都係轉番細pro

咩速度?上網睇片快慢都係取決於電訊商我唔多明個意思2部機操作上係無咩分別 更新左iOS 2部機其實差唔多我部xs max其實都仲有用緊 主要for出trip用2部機真係差唔多 如果中意影相可以去馬你用緊個舊電好唔掂?見你好似好想換機咁

我相反 我係7p轉pro

粒電其實同細pro比唔係爭好多?

買過一部大機攪到怕怕，單手打唔到字

如果出年續航再提升，會轉返細機， e 家pm感覺啱啱好